日本wh儲唔儲到錢

如題
出年想去

睇你識唔識日文

儲唔到，因為你去到最多都係揾份20萬日元左右既工，
之後你仲要自己租屋，衣食住行，
如果你香港可以痴屋企的話，要儲錢香港仲易。
利申：本身日本WH，依家轉左工作簽

邊揾到廿萬yen同埋大把支那留學生同你爭飯食

N2,今年想考埋N1
有機會都想係日本留低
但本身唔係讀專科
都無咩優勢

絲打你做緊咩工呀
日本職場文化點

如果冇廿萬我真係返香港算
呢張圖我仲要扣埋稅，保險，最後落袋廿萬左右

垃圾
揸住「外人」呢個身份已經唔洗傾

wh都揾到呢個數？

日文屎既話淨係得下欄工同支那狗爭飯食

第一年唔洗交住民税同年金個啲
搵到20萬左右都儲到小小既，但你去得wh冇可能唔周圍去玩，結果都係儲唔到錢

轉左工作簽呀，但WH要搵廿萬都唔難，
但好難拉到27萬或以上，
雖然其中一個原因係我廢

你工簽應該仲有BONUS架

有係有，但我岩岩先入去做，
加上我做旅遊業，依家咁既時勢...

正解
去WH仲諗住朝九晚五返足六日揾錢真係智障先做
要"揾錢"留喺香港好過啦
去外國係要玩要生活啊

去得WH就玩多啲啦﹐點儲錢

感受當地風土人情

樓主話有機會都想係日本留低
朝9晚5返工無問題
WH當踏腳石, 轉工簽, 係好合理

咁頭一兩年係要捱既

其實乜行業都死死地
依家真係市淡

It 日本應該好景

台仔翻工廠，儲左百六萬円翻台灣

儲唔儲到錢問得咁空泛
有人搵¥100萬都儲唔到
有人搵¥15萬都儲到
睇你對生活、物質有幾高要求

大阪講 舊樓，貧民區，細到嘔 2萬幾3萬月租
日日係超市買特價便當，0社交。
搵12萬都儲到錢架

咦 同行喎！
希望武肺暑假後可以收到皮啦

btw
有人講過 去日本WH
如果周圍去玩的話
做到收支平衡就等同成功了
我廢J做唔到

Should be fine. I came to Tokyo in the company of my brother. It was a long journey and I was grateful for his company. On the day we set off, I was waiting for him on the corner outside Times Square. He lives just around the corner do it only took him ten minutes to come. Meanwhile, a pedestrian came up to me and asked if there was any medical centre nearby because he had been suffering from heatstroke. I told him that there were a clinic and a pharmacy just round the corner. As summer was around the corner, people suffered from heatstroke more easily. However, there're many ways to prevent heatstroke during hot weather. At home, sitting in a recliner or an armchair or on a sofa rather than in a chair or on a stool works wonders for your body. Moreover, eating a balanced diet of veggies amd fruits and a little meat does wonders for your health. Lastly, exercise and meditation can do wonders for mind and body. We came to stay in our friend Sumio's house for a few nights. On the morning of the second day we stayed there, we were watching television in the living room while Sumio was cooking in the kitchen. His elder brother had just popped upstairs to get a book. His younger brother had popped to the bank to get some cash while his sister had popped into a music store to get some clarinet scores. As Sumio entered the living room, I jumped out from behind the wall and cried "Boo!" It was absolutely hilarious as I was finally able to frighten him successfully. Rika would pop in and see us later. Her boyfriend would also pop over and visit us a day later. They're good company. Rika said she deserved a promotion but instead her colleague was given a promotion because her boss is biased towards her colleague. I said that's the way the cookie crumbles. It's water under the bridge. What's done is done. My brother too said it's no use crying over spilt milk. What's done cannot be undone. Let bygones be bygones. Apparently her manager I'd also biased against her but in favour of her colleague. Oh well. she told me not to mention it when we're in company. By all means. Next week I'll pop over to her place to play her bassoon. I prefer the company of musicians. Before she popped in, she was browsing in Zara. In the meantime, I went for a browse around a bookshop and popped into the bank to open a bank account. I enjoy my own company and so does she. The residential estate Sumio lives in consists of houses rather than apartments. Each house has at least one retractable awning or canopy. The canopy could be made of cloth, glass, stainless steel, steel or concrete. In his front garden, he planted a litchi tree, two mango trees, a chestnut oak, a red maple, a black maple and bushes in the lawn. Some of the bushes produce beautiful trumpet-shaped flowers. He also grew lots of flowers, such as roses, violets, lavender, hydrangeas, orchids, lisianthuses (eustomas) and sunflowers, all of which are in full bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass from time to time. He hires a gardener to manicure his garden every now and then. His back garden is enormous which is six thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow blanketed in wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer, the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangeas and a few plotted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in vases or flower pots. In the spring, pretty spring flowers bloom in the meadow. In the summer, the meadow is covered in lovely summer flowers. In autumn, the meadow is blanketed with beautiful autumn flowers. In winter, it's a mass of beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. Every Valentine's Day, Sumio buys his wife a bouquet of red roses and lisianthuses. They're pretty cut flowers.

On the morning of the second day, my Japanese friend Sumio's next-door neighbour's canopy was leaking all over the floor in his garden due to heavy rain. The water pipe attached to their stainless steel canopy was also dripping water down the wall onto the floor in his garden so he asked if he could enter their garden and wipe the water pipe and the edge of the canopy and mop them so as to stop water from leaking out of them. I too entered their garden and helped mop the edge of the canopy and water pipe so as to stop water from leaking from them. There was a leak in their canopy so they had a bucket underneath for the water to drop into but the bucket was overflowing all over the floor which caused flooding. So placed another bucket beside it but very soon water began to overflow from the bucket. I tried to soak up the water with towels but it was impossible. Water soaked into my shoes. Rain also soaked through his shoes and clothes. Some of his neighbours said they had a leak inside their houses as well. I asked Sumio if the typhoon that happened a little while ago do any damage to his house. He said some tree branches and twigs tumbled down during the hurricane so they had to give their garden a good cleanup afterwards. Some tree trunks in the nearby park toppled over as a result of the hurricane. Rika called two hours later and said she finally got a promotion. The opportunities that she had waited for so long has finally come along. Opportunities like this don't always come along. After she left Zara, her friend came along in her car and offered her a lift to a restaurant and celebrated with her. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact, I took a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company, I lay down on the beach, reading a book. It felt thoroughly enjoyable. Rika arrived on the early evening. I didn't know she had company. As she was the last person to leave the house, I kept her company until the bus arrived. Sumio wanted to train Muay Thai privately rather than in a Muay Thai club so he engaged a training partner to train with him at home instead.